請立即歧視所有用抖音既支那蟲

用支那apps，跳埋啲垃圾舞，一諗起啲港女不停咁玩，就覺得好撚嘔心，而家仲開始係馬路到跳，跳跳跳你老母咩，希望快撚啲撞死幾件

不嬲唔用支那app, 連we7都唔會用, 回鄉證神早剪撚咗